杜汶澤求蔡英文“救香港手足” 台網友：你已無利用價值

2020年台灣地區領導人選舉投票結果揭曉，民進黨候選人蔡英文連任。而修例風波下的少數香港藝人仍無視止暴制亂的大勢，並藉此向蔡英文隔空喊話，頻頻刷存在感。

11日，香港藝人杜汶澤發文向蔡英文喊話，“記得協助你當選的香港義士的血淚”，並盼蔡英文未來“繼續為香港抗爭者發聲，並救助流亡台灣的港人手足”。此外，何韻詩也聲稱“見證到今天台灣人這歷史性的咆吼，很是感動”，云云。

對此，島內網友諷刺，“好，蔡編劇一定幫，四年後（下次選舉）肯定幫。”

“利用完了還鳥你香港仔？笑死。”

藍絲言論，專開「有晒面」「無晒面」post, 認為200萬上街都代表唔到民意
會員 #270124 - 捉野牛牛 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

[有晒面] 辛苦了！香港市民為前線警察準備愛心午餐 - #23

[理性討論] 其實1/7想去遊行既香港人知唔知道 香港總人口係幾多? - #1

[真心話] 其實中央主要係想發展上海 但你地咁樣只會加速香港滅亡 - #1

[理性討論] 警察按程序查身份證有咩問題? - #1

[代人出頭] 我重申並警告大家咪再叫無綫電視做XXTVB - #1

意見及舉報：

香港修例風波以來，各界聲稱蔡英文“撿到槍”，隨著台灣2020“大選”日子臨近，台灣當局及“台獨”勢力早前一直蠢蠢欲動，為香港暴徒搖旗吶喊，拿香港當“大選”提款機。香港前特首董建華曾直指，在香港事件的背後可以看到美國和台灣兩隻黑手。

而當黃之鋒、朱凱廸、岑敖暉等一班亂港派直接竄台，乞求蔡當局庇護暴徒時，卻連連碰壁。蔡英文一改先前的姿態，趕忙“打起太極”，聲稱“支持但不介入”，還說“必要時可以提供必要的協助”，台“行政院長”蘇貞昌也含糊回應，稱“現有機制”是最好的。

上個月，香港部分高校學生會及亂港組織“學生動源”鐘瀚林組團到台灣，讓蔡當局落實“難民法”、修訂“港澳條例”等。這次，蔡英文連“口頭支持”都沒有了。

為何面對亂港分子要求的所謂“難民法”，民進黨當局“突然退縮”了？有島內網友一針見血指出，“槍，用過就扔”“蔡當局所謂的‘聲援’香港只是講講、精神支持而已，那些人（暴徒）還信以為真啦？”

對於蔡英文連任，3年多來，尤其近一年，美方不斷加大打“台灣牌”力度，蔡英文當局積極配合，挾洋自重，推行“倚美反中”，包括借香港局勢煽風點火，誤導台灣民眾。顯然，這場台灣地區內部的選舉很大程度上受到外部暗黑力量的操控。

而對於修例風波，事實上不少香港藝人、知名人士多次公開出面力撐港警、表達止暴制亂的心聲。 11月5日，陳百祥在港台節目《視點31》上當面質問杜汶澤，其間，杜汶澤多次情緒爆發，想以聲浪蓋過陳百祥，但陳百祥始終以理服人，從容面對，多次令杜汶澤“口窒窒”。

陳百祥當時表示，香港是他的家，他不想看到香港亂，希望暴徒好好想想自己近段時間以來的所作所為，同時也希望社會各界都能支持香港警方，大家一起攜手，早日還香港社會安寧。

Thanks bro, blocked

Source 都無，自己9up出新聞？

要分化都唔洗咁早啦
我都可以係台網友啦

Quote陳百祥嚟分化港台係乜玩法

可唔可以唔好推垃圾post
不推文回覆真係不推文嫁

係咩 唔好意思 咁由佢沉啦
唔洗再留言

垃圾POST

食完chips嗱?

點解仲係P牌？
呢隻三毛現形咗都好耐

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

全恲界都唔會要舊condom

拉